美國留學交流區

首先講下背景，我而家讀緊中五。由於家庭關係，就要計劃到紐約讀書，但係就對美國嘅教育未有一定嘅認識 。

不過就現時係自己搵落嘅資料，可以揀繼續讀High school或者讀community college， 請問各位巴絲打應該揀邊一條路好？

同問

High school 因為易識朋友啲